{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054627",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "27도씨 제빵소"
    },
    "text": "27℃Bakery Cafeは、年中無休で運営され、オープン時間は午前10時から、締め切りは午後9時までです。ただ、飲料注文は締め切り30分前の午後8時30分まで可能です。カフェ内には3階に位置したノキジュジョンがおり、利用時間は午前10時から午後8時までです。喫煙は1階の駐車場の隣に位置した場所で可能です。このカフェはサンイン面モゴクリの田園村の入口とイジェイキャンピングカー会社の前で左、右折後ガードを過ぎて右側の丘の上にある大きな白い建物です。メニューにはアメリカーノが5,500ウォン、カフェラテとシナモンカプチーノ、バニララテはそれぞれ6,300ウォンに策定されています。練乳ラテとアインシュペノは6,500ウォンと7,000ウォンで販売されます。また、ジェルラトは5,500ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーとイチゴヨーグルト、スムージー、プレーンヨーグルトスムージーは、それぞれ7,500ウォンで購入することができます。その他にも五味子・エイド、青葡萄・エイド、レモネイド、グレープフルーツ・エイドはすべて6,500ウォンで販売され、オルグレイ、カモミール、ペパーミント、アイスティーは5,500ウォンで購入することができます。最後に柚子茶と手作りレモンティーはそれぞれ6,500ウォンと6,800ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "27℃ベーカリーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "27℃ベーカリーカフェは午前10時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "飲料の注文は何時までできますか？",
            "answer": "飲料の注文は締め切り30分前の午後8時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ノキジュジョンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノキジュジョンの利用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ内で喫煙はできますか？",
            "answer": "カフェ内での喫煙は1階の駐車場の隣に位置した場所で可能です。"
        },
        {
            "question": "27℃ベーカリーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "27℃ベーカリーカフェはサンイン面モゴクリの田園村の入口とイジェイキャンピングカー会社の前で左、右折後ガードを過ぎて右側の丘の上にある大きな白い建物です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、シナモンカプチーノ、バニララテ、練乳ラテ、アインシュペノ、ジェルラト、ブルーベリーヨーグルトスムージー、イチゴヨーグルトスムージー、プレーンヨーグルトスムージー、五味子・エイド、青葡萄・エイド、レモネイド、グレープフルーツ・エイド、オルグレイ、カモミール、ペパーミント、アイスティー、柚子茶、手作りレモンティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとシナモンカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとシナモンカプチーノの値段はそれぞれ6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテとアインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテの値段は6,500ウォン、アインシュペノの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェルラトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジェルラトの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーとイチゴヨーグルトスムージー、スムージー、プレーンヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージー、イチゴヨーグルトスムージー、スムージー、プレーンヨーグルトスムージーの値段はそれぞれ7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子・エイド、青葡萄・エイド、レモネイド、グレープフルーツ・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子・エイド、青葡萄・エイド、レモネイド、グレープフルーツ・エイドの値段はすべて6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイ、カモミール、ペパーミント、アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オルグレイ、カモミール、ペパーミント、アイスティーの値段はすべて5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子茶と手作りレモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子茶の値段は6,500ウォン、手作りレモンティーの値段は6,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 788
    }
}